[最新證據]何式凝累全家

//於2019年8月6日，一個於2015年開設由個人管理的專頁Deb3927，發佈了以下綜合︰
正所謂沒有研究沒有發言權，身為一個極度「迷戀」左膠嘅人，小弟做死士睇左何式凝個Live，做左歸納：//

00–24 — — 未開波已經有聲援人仕被拉，呢半個鐘係譴責下同處理。
24–32 — — 開始訴求活動，讀稿etc (期間開始聚集大量人仕包圍警局，不過應該唔關何式凝班人事）。
32–36 — — 好多人聚集，叫喧。何式凝做左幾分鐘大台要求總警司出黎交代，但宣佈仍然繼續佢地「譴責警方」訴求活動。
37－38 — — 現場極多人叫喧，佢控制唔到現場，宣佈佢地行動結束。
38 — — 防暴由犬局衝出黎想拉人，何式凝and frds 係狀況以外，以及受保護動物，d犬冇搞佢地。
40 開始 — — 何式凝 and frds 係咁叫示威唔好掟野，原因係佢地喺警犬隔離，冇gear，會整親佢地，叫人要錫住佢地。
52–55 — — 何式凝繼續開咪讀訴求 (-_-)|||
打後就係社工拎個咪叫被捕人仕大聲講個人資料等佢地pass比律師。
拿你問我，何式凝冇立心不良自己走左去，亦都冇叫人主動比人拉，而群眾都好明顯唔係佢地班人聚返黎，只係場面太哄動，佢地有咪，做左幾分鐘大台咁啦。
但係，佢地班人衰在ON9同埋完全係狀況以外！！！喂警察無故拉人唔係第一日嘅事啦，況且你地喺戰場入面，仲要喺警局隔離，依然可以一啲安全意識都冇，仲可以以為宜家天下太平。見到啲警察拉人，「哎呀點解會咁呀，大家乜都冇做呀」，喂太天真嬌了吧。你地見風頭火勢又唔知點做就行開啦嘛。唔行開不特止，仲要叫啲示威者唔好掟野，話會掟親你地，喂有冇咁on9架？打緊仗呀宜家！你要譴責就好似啲聲授人仕咁樣屌警察，唔係沒頭沒腦咁諗住安安份份做下活動，讀下POST，然後有衝突就hang哂機咁，隔離打到死仲要繼續開咪讀訴求喎！！仲要用大聲公重覆被捕者資料喎！喂打緊仗on9係罪黎架！！！

推

食屎啦何式凝

秋後算帳啦而家唔係清算時候。
831 901 902 903

人地做慣prof，係鍾意做大台架啦

再推